實現香港獨立應該參考共產黨如何分裂中華民國

首先要滲透建制派,派多啲人去做鬼.同落多啲區宣傳港獨,呢樣要日以繼夜夜以繼日咁做.
最後所有支持港獨嘅團體聯合一齊,建立臨時政府同國會咁.
光復香港

扮咩野
你比五毛同化左啦

嘩,啲五毛都幾落力喎.咁快入曬嚟

匪共竊國成功，最重要都係有蘇聯軍援加金援

同你個handler講啦

要搵水唔難嘅,孫公都係拎日本人啲錢搞革命

交低啲資料咪畀你做好人囉,你老世係邊個都唔撚講

交都交比堡主啦 唔通交比樓主咩

講清楚d
孫大炮唔止搵日本做金主，仲帶左班日本狼人黎搞革命，呢班亦都係最先搞革命既人
講左咩自己諗

渣粒膠去打仗

又係嗰啲名啦

呢個post好多五毛

佢地唔洗去追擊關愛座咩？